又話經濟差個市都唔跌

樓唔跌，股市又唔跌，班官又話差撚個沙士

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

仲要狂升

個市跌要有成交先得嫁，無成交唔會影響到物業估值，更何況一路有租收，點會咁快有業主放盤，最多咪去少兩次旅行，圍返數。

香港經濟好撚差班晏鳩睇下個市先

好明顯既乾升
5百億成交升5百點

跌= 乾跌

其實我都唔明 次次都話傾得成 次次都升 次次最後都反枱

唔明個市升咁多做咩

短期唔等於長期呀
牛三定熊一二都係一線之差

恒指26000都叫未跌？
樓都唔急放，當然唔會跌

26000左好耐啦

朋友聽d bank佬朋友話
覺得個市仲係可以投資
班bank佬攞雨傘同而家去做比較

個市掉核彈都唔跌

警察尋日被指控完新屋嶺性侵,今日香港再次迎來千升

股市係睇快半年至1年
貿易戰好多已經price in左
當然突發既香港亂局就另計

亂局對香港根本無影響
件事一完
以香港有錢有樓既人/外國人黎講好快唔記得
到時又gogogo過

其實都係
零售飲食對香港gdp佔好少
反而貿易戰令到轉口差果d先甘

係咪啱啱訓醒啊，26000好耐啦

一跌有人抬市

重點係依家恆指一堆大陸股

傻閪先信香港經濟差，恆指又升幾百點，物價唔跌，樓價照升。

前日800億成交都升唔到300點
今日差唔多成交但升到600點
星期一實仆到實一實